譚詠麟個二奶仔好似喺英國讀名牌大學

聽講佢讀書真係好撚勁，好想去英國探下佢或者搵佢社交網站請教下讀書心得